瑞典外交部染紅！已將台灣區域由中華民國改為中國台灣省！！

瑞典稅務局今年2月底發布公告，將對台稱呼改為「台灣，中國一省」。雖然外界猜測，瑞典政府是在中國施壓下更改對我國稱呼 ，但該國政府始終不願承認 。一名駐台的瑞典記者特地追查改名的幕後原因 ，發現政府部門一個推一個，最後不得不難堪承認 ，原來瑞典政府已屈服於北京的獨裁政權之下 。

全文：

自由撰述記者歐森（Jojje Olsson）今天在《守望台灣》網站上發表這段「落落長」的調查過程。歐森詳細列出他向瑞典稅務局及外交部的查證經過，發現兩單位的回答前後說法不一，最後他整理出所獲得的答案4重點：

1.瑞典外交部接獲「公眾質疑」關切台灣的正式名稱。

2.外交部聯絡國稅局及其他單位，建議把「中華民國（台灣）」改成「台灣，中國一省」

3. 更改名稱的說法是，根據外交部的建議「修正翻譯」

4. 原本外交部的更改名稱說法一改再改。
原本瑞典稅務局的說法是，瑞典根據ISO國家代碼及瑞典公用名稱稱呼各國，注意到台灣不符合相關形式，因此將原先「中華民國（台灣）」改為「台灣，中國一省」。

歐森在文中表示，任何想追查真相的人，到最後會發現，整起事件「將永無止盡地成為行政官僚間互推皮球事件，而瑞典政府體系本應是開放且透明的」。歐森還說，他和他的其他瑞典記者同僚都難堪的發現，「瑞典竟然服從在北京獨裁政權的壓力下 」。

左膠政權

所以咪話社會主義嘅國家全部都係垃圾， 包括連登仔成日吹捧嘅 瑞典

抵比蛔殖民

好多西方國家根本唔care台灣問題
只有美國最重視

而美國正視都係為咗牽制共狗
講真 人地國家，冇利益真係彩你都傻

希望多d 蛔強姦瑞典女人